［事不關己］一人一隻要杯葛既垃圾KOL

嚴厲譴責呢班所謂既KOL 唔單止無用佢地影響力幫助香港人 仲要事不關己 己不勞心咁 正港豬

希望咁多位連登巴絲屌到佢地發聲回應

我先 呢條臭雞jumbo tsang 由6月開始日日d post都淨係吃喝玩樂 唔好旨意比佢再賺香港人既錢

利申唔係分化 但真係睇唔過眼

Who?

垃圾KOL

在下葉問 條撚樣依幾日重係到直播打機 荼毒下一代

迖狗

咩KOL, 根本係雞黎. 邊有咁多錢日日吃喝玩樂, 好多呢啲所謂0靚模, 其實係伴遊同雞, 有錢佬包佢去旅行又有錢收,

仲有呢件Tina Wang

笑波子

Jade lam 同佢個支那老公

支那女人

希望大家可以對佢地口誅筆伐
冷氣軍師都做得有意義

自推十連

垃圾

雞

仲有好多 真係要杯葛

得罪哂都要講架啦

其實有時係要睇返d娛樂既野沖淡返個心情
因為有時真係好影響返工/做其他野個心情

無必要長期都keep住負面心情

但呢班人係完全唔唔理香港發生咩事

推

雞黎架？

擺多d上黎 絕對唔可以縱容呢班人

點解仲可以縱容呢班人！！

叫個friend send多D出黎先
不過佢得咁少followers,是旦一個學生妹都多過佢
個格似恨上位恨到發燒